# Barcelona

Texta amb informació de Barcelona, bonica ciutat del Mediterrani

**Llista ordenada de barris**
1. Noubarris
2. Guinardo
3. Trinitat

**Llista desordenada de barri**s
- Trinitat Nova
- Guineuta
- Ciutat Vella

**Enllaç a una web**
[enllaç a Barclona](https://bcn.cat)

## BARCELONA


![Text Imatge](/imatges/bcn.jpeg)
